(重口味系列) 到底邊位人兄咁重口味，有必要咁做咩?

路過一個廁格見到咁嘅嘢，
心諗，點解要咁做呢

Btw, 沙田嘅巴打應該知呢度係邊度